黑社會贖罪機會

自救保港 登記勇武的

開放黑底勇武名冊

行動打救香港

勇武人數

急增

並提供黑材料報料熱線

喺tg篤隔離灰 篤五保一 保自己一家

喺咪好抵呢 正式宣佈 [black]黑武派[/black]正式啟動

黑武派